近日風向係以肺炎事件鼓吹連登仔反白人，企圖破壞國際戰線同香港人形象

近日風向係以肺炎事件鼓吹連登仔反白人，企圖破壞國際戰線同香港人形象

推

Pish

PISH

反支那已足夠
支那係導致武漢肺炎大流行原凶，世界各國係受害者

明明前幾日成功吹到風叫人去twitter反制支那嘅propaganda，而家開始唔知點解spin咗去笑鬼佬與其係度笑人串人批鬥鬼佬不如將精力擺喺批鬥中共度

其實外國人唔係on9，而係冇接收到完整資訊至會比支共呃到
不過如果大家出力打國際戰線，俾到真相外國人嘅話，就唔會出現呢個情況
所以連衛兵們係時候要進場破壞中共嘅宣傳

請廣傳，國際戰線最新行動如下：

每日喺Twitter 各大有關Coronavirus嘅post留言要求世界各國向中國追究責任，例子如下

呢個post吸左百幾個五毛入黎洗版，證明中共而家最驚世界各國向其追責！各位軍曹，係時候做嘢送支共一程

具體做法：請定時留意NY Times，BBC，CNN等等嘅國際媒體，等到佢哋一出有關Coronavirus 嘅post嘅時候要即刻reply搶頭版，呼籲世界各國向中共同WHO追責

呢幾日兒登仔又瘋狂俾五毛狗帶風向屌外國人

連登仔神早輸曬啦
成日比人帶風向
又多打手

其實係冇人帶風向每分每秒都講黑警同5大訴求，所以連登先變返最原始既狀況
冇得笑下台灣風化案，就笑下歐洲人唔戴口罩

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手